人生冇希望

係

冇了

訓醒咪又係無事發生

有

曾經有過 又失去